識音樂定運動型既異性會吸引你多d

音樂型
運動型

運動型 大大隻
笑得好燦爛

長洲形

音樂型

點睇 音樂又運動型
利伸 毒撚型

絲打有冇話對咩樂器特別吸引
我樂鐘意人識彈琴

兩樣都識但

過左黎呀

sporty仔仔冇得頂

Sporty到好出面果d?

收聲啦死gay佬

音樂唔洗諗

男朋友又彈琴
乜運動都叻

音樂型，識吹蕭的

兩種都好正
唔到我簡

樣衰的話咩都係假

唱歌俾你聽

點解呢
咩樂器會特別吸引你

偽毒肥腩型

音樂

根本就冇撚關係
我夠踢開波識彈結他
咪又係a0

是但一樣都正

運動音樂型 毒撚

運動
一齊做運動一定好爽

兩隻都正 快點pm我

鼓撚表示乜女都俾vocal 食曬
最多漏少少俾guitar

打鼓好撚型咼
次次睇band show都係最留意鼓手
個種力量感 個種男人味

why not both

型鬼
利申打鼓

傻仔型

有點咪型

本人識彈琴，歡迎絲打pm

運動 扑起上黎不得了

膚淺地表示睇落去好sporty
姐係衣著

唔關事

運動型 健康啲開朗啲

又黑又大隻嘅運動型男

認同

我都係彈琴同打鼓 兩者好似好極端
但係玩呢兩種樂器既男人好吸引我

係呀係呀 我次次都淨係留意鼓手
真係好撚型棍子嗚呀

點先至係識音樂
例如結他識禁chord 掃下chord又算唔算識😂😂

次次就係比呢d 謊言傷害我自尊心

利申：鼓 琴 bass jj

緊係運動型仔仔啦

指力

音樂型d手指通常都好靚好好J

鼓撚表示手指又粗又短

鼓佬係咪兩者？出show搬鼓搬餐死